頭先貧僧用段氏八極拳打到老婆入深圳人民醫院

你老婆係醫院用柔掌幫我打到飛起

你唔係少林寺既咩

我晚晚都打到佢入廠

我日日都打到你條柒頭入殮房